睇住正苦互割，個人都開心咗

成個六月都好燥，今晚明顯精神上輕鬆咗
唔好俾佢停

唔好信政府任何野

醒神

笑下開心下 精神繃緊左咁耐

但係我地仲未爭取到任何一樣野

支共點解容許班人亂晒割蓆到好難睇